msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-11-04 23:14+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: reactive-resume\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-31 12:13\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: reactive-resume\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 503410\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /main/locales/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 518\n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/routes/dashboard/history.tsx
msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新日期"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/routes/dashboard/history.tsx
msgid "Created"
msgstr "建立日期"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/routes/dashboard/history.tsx
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. placeholder {0}: section.items.length
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
msgid "{0, plural, one {# item} other {# items}}"
msgstr "{0, plural, other {# 個項目}}"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "{column, plural, one {# Column} other {# Columns}}"
msgstr "{column, plural, other {# 欄}}"

#: src/routes/_home/-sections/templates.tsx
msgid "{templateCount} Professional Templates"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/templates.tsx
msgid "<0>Choose Your Perfect</0><1/><2>Template</2>"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
msgid "<0>Craft Your Perfect</0><1/><2>Resume in Minutes</2>"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/prefooter.tsx
msgid "<0>Crafted with</0> <1>Passion</1><2/><3>Built for</3> <4>Everyone</4>"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "<0>Create Your Resume</0><1/><2>In 3 Easy Steps</2>"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "<0>Everything You Need</0><1/><2>In One Place</2>"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "<0>Frequently Asked</0><1/><2>Questions</2>"
msgstr ""

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "1 month"
msgstr "1 個月"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "1 year"
msgstr "1 年"

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
msgid "100% Free & Open Source"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "100% Free Forever"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "12+ Professional Templates"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/two-factor.tsx
msgid "2FA is currently enabled"
msgstr ""

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "3 months"
msgstr "3 個月"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
msgid "30+ Templates"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
msgid "50+ Languages"
msgstr ""

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "6 months"
msgstr "6 個月"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "A confirmation link has been sent to your current email address. Please check your inbox to confirm the change."
msgstr "確認連結已傳送至您目前的電子郵件地址。請檢查收件匣以完成變更確認。"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "A free and open-source resume builder that simplifies the process of creating, updating, and sharing your resume."
msgstr "一個免費且開放原始碼的履歷建立工具，可簡化建立、更新及分享履歷的程序。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "A link to your resume has been copied to clipboard."
msgstr "履歷連結已複製到剪貼簿。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgid "A new page has been added to your resume."
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "A new verification link has been sent to your email address. Please check your inbox to verify your account."
msgstr "新的驗證連結已傳送至您的電子郵件地址。請檢查收件匣以驗證您的帳戶。"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "A resume with this slug already exists."
msgstr "已有使用這個標示碼的履歷。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "A4"
msgstr "A4"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Absolutely! You can export your resume to PDF with a single click. The exported PDF maintains all your formatting and styling perfectly."
msgstr "當然可以！您只要按一下即可將履歷匯出為 PDF。匯出的 PDF 會完整保留所有格式與樣式。"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Account created successfully!"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Active"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom-fields.tsx
msgid "Add a custom field"
msgstr "新增自訂欄位"

#: src/components/input/url-input.tsx
msgid "Add a label to the URL"
msgstr "為此 URL 新增標籤"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/awards.tsx
msgid "Add a new award"
msgstr "新增得獎紀錄"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/certifications.tsx
msgid "Add a new certification"
msgstr "新增證照"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
msgid "Add a new custom section"
msgstr "新增自訂段落"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/education.tsx
msgid "Add a new education"
msgstr "新增學歷"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/experience.tsx
msgid "Add a new experience"
msgstr "新增經歷"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/interests.tsx
msgid "Add a new interest"
msgstr "新增興趣項目"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Add a new item"
msgstr "新增項目"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/languages.tsx
msgid "Add a new language"
msgstr "新增語言"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/profiles.tsx
msgid "Add a new profile"
msgstr "新增個人檔案"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/projects.tsx
msgid "Add a new project"
msgstr "新增專案"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/publications.tsx
msgid "Add a new publication"
msgstr "新增出版品"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/references.tsx
msgid "Add a new reference"
msgstr "新增推薦人"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/skills.tsx
msgid "Add a new skill"
msgstr "新增技能"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/volunteer.tsx
msgid "Add a new volunteer experience"
msgstr "新增志工經歷"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/two-factor.tsx
msgid "Add an extra layer of security"
msgstr ""

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Add Column After"
msgstr "在後方新增欄"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Add Column Before"
msgstr "在前方新增欄"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Add Device"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Add New AI Provider"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Add Page"
msgstr "新增頁面"

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Add Provider"
msgstr ""

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Add Row After"
msgstr "在後方新增列"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Add Row Before"
msgstr "在前方新增列"

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Add your first AI provider to start using AI-powered features"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Add Your First Provider"
msgstr ""

#. placeholder {0}: provider.createdAt.toLocaleDateString()
#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Added {0}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: passkey.createdAt.toLocaleDateString()
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Added on {0}"
msgstr "新增於 {0}"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Adding your passkey..."
msgstr "正在新增您的通行金鑰…"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Advanced Features"
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷蘭語"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "AI"
msgstr "AI"

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "AI Integrations"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "AI provider added successfully"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
msgid "AI-Powered"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "AI-Powered Content"
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Albanian"
msgstr "阿爾巴尼亞語"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "All rights reserved."
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Allow Public Access"
msgstr "允許公開存取"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Already have an account? <0><1>Sign in now <2/></1></0>"
msgstr "已經有帳戶了嗎？<0><1>立即登入 <2/></1></0>"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Amharic"
msgstr "阿姆哈拉語"

#: src/components/layout/error-screen.tsx
#: src/components/layout/not-found-screen.tsx
msgid "An error occurred while loading the page."
msgstr "載入頁面時發生錯誤。"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "An unknown error occurred while importing your resume."
msgstr "匯入履歷時發生未知錯誤。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Anyone visiting the resume's public URL must enter this password to access it."
msgstr "任何造訪此履歷公開 URL 的人都必須輸入這個密碼才能存取。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Anyone who has the resume's public URL will be able to view and download your resume without entering a password."
msgstr "任何擁有此履歷公開 URL 的人，都可以在不輸入密碼的情況下檢視與下載您的履歷。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Anyone with the link can view and download the resume."
msgstr "任何擁有連結的人都可以檢視和下載履歷。"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "API Keys"
msgstr "API Key"

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "API Reference"
msgstr "API 參考文件"

#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
msgid "App"
msgstr "應用程式"

#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Appearance"
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯文"

#: src/hooks/use-form-blocker.tsx
msgid "Are you sure you want to close this dialog?"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Are you sure you want to delete this AI provider?"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "Are you sure you want to delete this API key?"
msgstr "確定要刪除此 API Key 嗎？"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Are you sure you want to delete this passkey?"
msgstr "確定要刪除此通行金鑰嗎？"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Are you sure you want to delete this resume?"
msgstr "您確定要刪除這份履歷嗎？"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Are you sure you want to delete your account?"
msgstr "您確定要刪除您的帳戶嗎？"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Are you sure you want to lock this resume?"
msgstr "您確定要鎖定這份履歷嗎？"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Are you sure you want to remove password protection?"
msgstr "您確定要移除密碼保護嗎？"

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
msgid "Area of Study"
msgstr "學習領域"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Artificial Intelligence"
msgstr "人工智慧"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "顯示比例"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/index.tsx
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Available in 50+ languages with community translations."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
msgctxt "(noun) person, organization, or entity that gives an award"
msgid "Awarder"
msgstr "頒獎者"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Awards"
msgstr "獎項"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Azerbaijani"
msgstr "亞塞拜然語"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
#: src/routes/auth/verify-2fa.tsx
msgid "Back to Login"
msgstr "返回登入"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/design.tsx
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Backup codes copied to clipboard."
msgstr "備份代碼已複製到剪貼簿。"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Base URL (Optional)"
msgstr "基底 URL（選填）"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Basics"
msgstr "基本資料"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Beautiful, professional templates with more being added regularly."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
msgid "Beautiful, professionally designed templates"
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉語"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgctxt "Body Text (paragraphs, lists, etc.)"
msgid "Body"
msgstr "內文"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Border Radius"
msgstr "邊框弧度"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Border Width"
msgstr "邊框寬度"

#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
msgid "Browse and manage your existing cover letters"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Build & Customize"
msgstr ""

#: src/components/command-palette/index.tsx
msgid "Builder Command Palette"
msgstr "編輯器指令選單"

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Building a professional resume has never been easier. Follow our simple 3-step process and land your dream job in minutes, not hours."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/prefooter.tsx
msgid "Built for You"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
msgid "Built with modern tech for optimal performance"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Built with privacy in mind, powered by open source, and completely free forever. Create professional resumes with all the features you need."
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Bullet List"
msgstr "項目符號清單"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Can I customize the templates?"
msgstr "我可以自訂範本嗎？"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Can I export my resume to PDF?"
msgstr "我可以把履歷匯出成 PDF 嗎？"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Can I self-host CVCraft?"
msgstr ""

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/dialogs/cover-letter/create.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/cover-letter.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/cover-letter.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/summary-item.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/summary-item.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
#: src/hooks/use-prompt.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Catalan"
msgstr "加泰隆尼亞語"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Center Align"
msgstr "置中對齊"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgid "Center view"
msgstr "置中檢視"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Certifications"
msgstr "證照"

#: src/routes/_home/-sections/header.tsx
msgid "Change language"
msgstr "變更語言"

#: src/components/command-palette/pages/preferences/index.tsx
msgid "Change language to..."
msgstr "變更語言為…"

#: src/components/command-palette/pages/preferences/index.tsx
msgid "Change theme to..."
msgstr "變更主題為…"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Changed your mind? Rename your resume to something more descriptive."
msgstr "改變主意了嗎？將履歷重新命名成更具描述性的名稱吧。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/word-count.tsx
msgid "chars"
msgstr ""

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "Check Your Email"
msgstr ""

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Check your email for a link to verify your account."
msgstr "請到電子郵件收件匣查看用於驗證帳戶的連結。"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文（簡體）"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文（繁體）"

#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Choose from multiple professional templates"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
msgid "Choose how you want to start building your cover letter"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Choose how you want to start building your resume"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Choose your preferred color scheme"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Choose Your Template"
msgstr ""

#: src/components/level/combobox.tsx
msgid "Circle"
msgstr "圓形"

#: src/components/ui/multiple-combobox.tsx
msgid "Clear selection"
msgstr "清除選取"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "Click here to select a file to import"
msgstr "按這裡選擇要匯入的檔案"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Close dialogs"
msgstr ""

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Code Block"
msgstr "程式碼區塊"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Columns"
msgstr "欄"

#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
#: src/hooks/use-prompt.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/social-provider.tsx
msgid "Connect"
msgstr "連結"

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Connect AI providers to enable intelligent features"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Connect your AI provider accounts to enable AI-powered features like resume content generation, cover letter writing, and more. Your API keys are encrypted and stored securely."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/cover-letter.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/summary-item.tsx
msgid "Content"
msgstr ""

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/routes/dashboard/resumes/-components/cards/import-card.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/list-view.tsx
msgid "Continue where you left off"
msgstr "從上次中斷的地方繼續"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "Continue where you left off by importing an existing resume you created using Reactive Resume or any another resume builder. Supported formats include PDF, Microsoft Word, as well as JSON files from Reactive Resume."
msgstr "透過匯入您使用 Reactive Resume 或其他履歷建立工具建立的既有履歷，從上次中斷的地方繼續。支援的格式包括 PDF、Microsoft Word，以及來自 Reactive Resume 的 JSON 檔案。"

#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Contribute to making CVCraft available in more languages"
msgstr ""

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Copy and store these backup codes in case you lose your device."
msgstr "請複製並妥善保存這些備份代碼，以防您遺失裝置。"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Copy Backup Codes"
msgstr "複製備份代碼"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "Copy this secret key and use it in your applications to access your data."
msgstr "複製這組私密金鑰，並在您的應用程式中使用它來存取您的資料。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgid "Copy URL"
msgstr "複製 URL"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Core Features"
msgstr ""

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Cover Letter"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
msgid "Cover Letters"
msgstr ""

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
#: src/dialogs/cover-letter/create.tsx
#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/cover-letter.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/summary-item.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "Create a new API key"
msgstr "建立新的 API Key"

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
msgid "Create a new award"
msgstr "建立新的得獎紀錄"

#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
msgid "Create a new certification"
msgstr "建立新的證照"

#: src/dialogs/cover-letter/create.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/cover-letter.tsx
msgid "Create a new cover letter"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
msgid "Create a new custom section"
msgstr "建立新的自訂段落"

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
msgid "Create a new education"
msgstr "建立新的學歷"

#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
msgid "Create a new experience"
msgstr "建立新的經歷"

#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
msgid "Create a new interest"
msgstr "建立新的興趣項目"

#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
msgid "Create a new language"
msgstr "建立新的語言"

#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
msgid "Create a new profile"
msgstr "建立新的個人檔案"

#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
msgid "Create a new project"
msgstr "建立新的專案"

#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
msgid "Create a new publication"
msgstr "建立新的出版品"

#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
msgid "Create a new reference"
msgstr "建立新的推薦人"

#: src/components/command-palette/pages/resumes.tsx
#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/cards/create-card.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/list-view.tsx
msgid "Create a new resume"
msgstr "建立新履歷"

#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
msgid "Create a new skill"
msgstr "建立新的技能"

#: src/dialogs/resume/sections/summary-item.tsx
msgid "Create a new summary item"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
msgid "Create a new volunteer experience"
msgstr "建立新的志工經歷"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Create a Sample Resume"
msgstr "建立履歷範例"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Create Account"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Create as many resumes as you need without any restrictions."
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
msgid "Create Cover Letter"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Create from Scratch"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
msgid "Create professional cover letters to complement your resumes"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Create Resume"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/history.tsx
msgid "Create your first resume to see it here"
msgstr ""

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "Creating your API key..."
msgstr "正在建立您的 API Key…"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Creating your resume..."
msgstr "正在建立您的履歷…"

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
msgid "Current Password"
msgstr "目前密碼"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Custom CSS"
msgstr "自訂 CSS"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Custom CSS Support"
msgstr ""

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Custom Sections"
msgstr "自訂段落"

#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Customize your experience with theme and language settings"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/header.tsx
msgid "CVCraft - Go to homepage"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "CVCraft is open-source, privacy-focused, and completely free. Unlike other resume builders, it doesn't show ads, track your data, or limit your features behind a paywall."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/prefooter.tsx
msgid "CVCraft was built from the ground up with one mission: to provide a powerful, free, and privacy-focused resume builder for everyone. Every feature, every template, and every line of code was carefully crafted to ensure you have the best experience possible. No ads, no tracking, no hidden costs—just a tool that works for you."
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Danger Zone"
msgstr "危險操作"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
#: src/utils/theme.ts
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: src/components/command-palette/pages/preferences/theme.tsx
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主題"

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
msgid "Degree"
msgstr "學位"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Delete Account"
msgstr "刪除帳號"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Delete Column"
msgstr "刪除欄"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Delete Page"
msgstr "刪除頁面"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Delete Row"
msgstr "刪除列"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Delete Table"
msgstr "刪除表格"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Deleting your account..."
msgstr "正在刪除您的帳戶…"

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "Deleting your API key..."
msgstr "正在刪除您的 API Key…"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Deleting your passkey..."
msgstr "正在刪除您的通行金鑰…"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Deleting your resume..."
msgstr "正在刪除您的履歷…"

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
msgid "Description"
msgstr "詳細資訊"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Design"
msgstr "設計"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Design & Customization"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/two-factor.tsx
msgid "Disable"
msgstr ""

#: src/dialogs/auth/disable-two-factor.tsx
msgid "Disable 2FA"
msgstr "停用雙因子驗證（2FA）"

#: src/dialogs/auth/disable-two-factor.tsx
msgid "Disable Two-Factor Authentication"
msgstr "停用雙因子驗證"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: src/dialogs/auth/disable-two-factor.tsx
msgid "Disabling two-factor authentication..."
msgstr "正在停用雙因子驗證…"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/social-provider.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連結"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Do I need an account to use CVCraft?"
msgstr ""

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Don't have an account? <0><1>Create one now <2/></1></0>"
msgstr "沒有帳戶嗎？<0><1>立即建立 <2/></1></0>"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/routes/$username/$slug.tsx
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/export.tsx
msgid "Download a copy of your resume in JSON format. Use this file for backup or to import your resume into other applications, including AI assistants."
msgstr "下載一份 JSON 格式的履歷備份。您可以用這個檔案做備份，或將履歷匯入到其他應用程式（包含 AI 助理）。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/export.tsx
msgid "Download a copy of your resume in PDF format. Use this file for printing or to easily share your resume with recruiters."
msgstr "下載一份 PDF 格式的履歷副本。您可以用這個檔案列印，或輕鬆與招募人員分享您的履歷。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgid "Download JSON"
msgstr "下載 JSON"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgid "Download PDF"
msgstr "下載 PDF"

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Download your resume as PDF or share it with a unique link. Your success story starts here!"
msgstr ""

#: src/routes/$username/$slug.tsx
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下載…"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/statistics.tsx
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Drag and drop sections here to move them between columns"
msgstr "將段落拖曳到這裡，以在不同欄之間移動它們"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Duplicate Resume"
msgstr "複製履歷"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Duplicate your resume to create a new one, just like the original."
msgstr "複製您的履歷，以建立一份與原本相同的新履歷。"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Duplicating your resume..."
msgstr "正在複製您的履歷…"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Dynamic two-column with electric zigzag dividers and bold accents; high-energy layout for sales leaders, entrepreneurs, or startup founders."
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "e.g., gpt-4, claude-3-opus, gemini-pro"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Editing"
msgstr ""

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Education"
msgstr "學歷"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Elegant three-section layout with curved dividers and premium spacing; sophisticated choice for C-level executives or board members."
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/basics.tsx
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
#: src/routes/auth/login.tsx
#: src/routes/auth/register.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Email not verified"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Email verified"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/two-factor.tsx
msgid "Enable"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/css.tsx
msgctxt "Turn On/Apply Custom CSS"
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Enable AI Features"
msgstr "啟用 AI 功能"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Enable Two-Factor Authentication"
msgstr "啟用雙因子驗證"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/index.tsx
msgid "Enable two-factor authentication via email for enhanced security. Keep your password strong and unique."
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Enabling password protection..."
msgstr "正在啟用密碼保護…"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Enabling two-factor authentication..."
msgstr "正在啟用雙因子驗證…"

#: src/utils/locale.ts
msgid "English"
msgstr "英文"

#: src/routes/auth/verify-2fa-backup.tsx
msgid "Enter one of your saved backup codes to access your account"
msgstr "請輸入其中一組已儲存的備份代碼以存取您的帳戶"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom-fields.tsx
msgid "Enter the URL to link to"
msgstr "輸入要連結到的 URL"

#: src/routes/auth/verify-2fa.tsx
msgid "Enter the verification code from your authenticator app"
msgstr "請輸入您驗證器應用程式中的驗證碼"

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Enter your API key"
msgstr ""

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
msgid "Enter your current password and a new password to update your account."
msgstr "請輸入目前密碼與新密碼以更新您的帳戶。"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Enter your password to confirm setting up two-factor authentication. When enabled, you'll need to enter a code from your authenticator app every time you log in."
msgstr "請輸入您的密碼以確認設定雙因子驗證。啟用後，每次登入都需要輸入驗證器應用程式中的驗證碼。"

#: src/dialogs/auth/disable-two-factor.tsx
msgid "Enter your password to disable two-factor authentication. Your account will be less secure without 2FA enabled."
msgstr "請輸入您的密碼以停用雙因子驗證。停用後，您的帳戶將會比較不安全。"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Everything entered here is stored locally on your browser. Your data is only sent to the server when making a request to the AI provider, and is never stored or logged on our servers."
msgstr "您在這裡輸入的所有內容都會儲存在瀏覽器本機。只有在向 AI 服務提供者發出請求時，您的資料才會被傳送到伺服器，而且絕不會在我們的伺服器上儲存或記錄。"

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
msgid "Everything You Need In One Place"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
msgid "Everything you need to create a professional resume, all in one place"
msgstr ""

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Exit Fullscreen"
msgstr ""

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Experience"
msgstr "經歷"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "Expires in"
msgstr "到期時間"

#. placeholder {0}: key.expiresAt?.toLocaleDateString()
#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "Expires on {0}"
msgstr "將於 {0} 到期"

#: src/routes/_home/-sections/templates.tsx
msgid "Explore our diverse collection of professionally designed templates. Each one is fully customizable to match your style and industry. More templates are added regularly."
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "Explore the API documentation to learn how to integrate Reactive Resume with your applications. Find detailed endpoints, request examples, and authentication methods."
msgstr "瀏覽 API 文件，以瞭解如何將 Reactive Resume 與您的應用程式整合。您可以在其中找到詳細的端點、請求範例以及驗證方式。"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Export & Share"
msgstr ""

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "Failed to send reset email"
msgstr ""

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Failed to setup two-factor authentication."
msgstr "設定雙因子驗證失敗。"

#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
msgid "Failed to sign out"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
#: src/routes/_home/-sections/header.tsx
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "File"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Fill in your details with AI assistance and customize every aspect to match your personal brand."
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/history.tsx
msgid "Filter by"
msgstr "篩選條件"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Find answers to common questions about CVCraft. Can't find what you're looking for? Feel free to reach out to our community."
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
msgid "Fluency"
msgstr "流利程度"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgid "Font Family"
msgstr "字體"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgid "Font Size"
msgstr "字體大小"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgid "Font Weight"
msgstr "字重"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgid "Font Weights"
msgstr "字重預設"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/notes.tsx
msgid "For example, information regarding which companies you sent this resume to or the links to the job descriptions can be noted down here."
msgstr "例如，您將這份履歷寄給哪些公司的相關資訊，或是工作說明的連結，都可以在這裡記下來。"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "For security reasons, this key will only be displayed once."
msgstr "基於安全考量，此金鑰只會顯示一次。"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgctxt "Page Format (A4, Letter or Free-Form)"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "Free Forever"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Free-Form"
msgstr "自由格式"

#: src/utils/locale.ts
msgid "French"
msgstr "法文"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Full Customization"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Full Name"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Full Width"
msgstr "全幅寬"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Fullscreen"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "General"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Generate a random name"
msgstr "產生隨機名稱"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Generate content with AI assistance for faster resume creation."
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "German"
msgstr "德文"

#: src/routes/_home/-sections/header.tsx
#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Get Started"
msgstr "開始使用"

#: src/routes/_home/-sections/templates.tsx
msgid "Get Started Free"
msgstr ""

#: src/dialogs/cover-letter/create.tsx
msgid "Give your cover letter a title to get started"
msgstr ""

#: src/components/layout/not-found-screen.tsx
#: src/routes/auth/verify-2fa-backup.tsx
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: src/routes/_home/-sections/header.tsx
#: src/routes/_home/-sections/header.tsx
msgid "Go to dashboard"
msgstr "前往儀表板"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
msgid "Go to..."
msgstr "前往…"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Got Questions?"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
msgid "Grade"
msgstr "成績"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

#: src/routes/dashboard/history.tsx
msgid "Grid"
msgstr "網格"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgctxt "Headings or Titles (H1, H2, H3, H4, H5, H6)"
msgid "Heading"
msgstr "標題文字"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Heading 1"
msgstr "標題 1"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Heading 2"
msgstr "標題 2"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Heading 3"
msgstr "標題 3"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Heading 4"
msgstr "標題 4"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Heading 5"
msgstr "標題 5"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Heading 6"
msgstr "標題 6"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/basics.tsx
msgid "Headline"
msgstr "標題"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來語"

#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Help us translate"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/gallery.tsx
msgid "Here's a range of resume templates for different professions and personalities. Whether you prefer modern or classic, bold or simple, there is a design to match you. Look through the options below and choose a template that fits your style."
msgstr "這裡提供一系列適合不同職業與個性的履歷範本。無論您偏好現代或經典、大膽或簡約，都能在這裡找到適合您的設計。請瀏覽下列選項，選擇最符合您風格的範本。"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "Here's your new API key"
msgstr "這是您的新 API Key"

#: src/components/level/combobox.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Hide all icons on the resume"
msgstr "隱藏履歷中的所有圖示"

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "High-Quality PDF Export"
msgstr ""

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Highlight"
msgstr "螢光標記"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Hindi"
msgstr "印地語"

#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
#: src/routes/dashboard/history.tsx
msgid "History"
msgstr ""

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "How do I share my resume?"
msgstr "我要如何分享履歷？"

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "How do I use the API?"
msgstr "我要如何使用 API？"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "How is my data protected?"
msgstr "我的資料如何受到保護？"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

#: src/components/level/combobox.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/design.tsx
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/cards/import-card.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/list-view.tsx
msgid "Import an existing resume"
msgstr "匯入現有履歷"

#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Import Existing Resume"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Import Now"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "Importing your resume..."
msgstr "正在匯入您的履歷…"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "Importing..."
msgstr "正在匯入…"

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Inactive"
msgstr ""

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Incorrect password. Please try again or reset your password."
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼語"

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Industry-Specific Options"
msgstr ""

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Inline Code"
msgstr "行內程式碼"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Insert Table"
msgstr "插入表格"

#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
msgid "Integrations"
msgstr ""

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Interests"
msgstr "興趣"

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Invalid credentials"
msgstr ""

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Invalid email/username or password. Please check your credentials and try again."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Is CVCraft available in multiple languages?"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Is CVCraft really free?"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Is my data sold to third parties?"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
msgid "Issuer"
msgstr "發行者"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Italian"
msgstr "義大利語"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Join CVCraft and start building your resume"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Join thousands of professionals who have already created their perfect resume with CVCraft. It's free, fast, and incredibly easy!"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Join translation team"
msgstr ""

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Justify Align"
msgstr "左右對齊"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Kannada"
msgstr "卡納達語"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Keyboard Shortcuts (?)"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵詞"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Khmer"
msgstr "高棉語"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Korean"
msgstr "韓文"

#: src/components/input/url-input.tsx
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Landscape"
msgstr "橫向"

#: src/components/command-palette/pages/preferences/language.tsx
#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#. placeholder {0}: statistics.lastDownloadedAt.toDateString()
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/statistics.tsx
msgid "Last downloaded on {0}"
msgstr "上次下載日期：{0}"

#: src/routes/dashboard/resumes/-components/cards/resume-card.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/list-view.tsx
msgid "Last updated on {updatedAt}"
msgstr "最後更新日期 {updatedAt}"

#. placeholder {0}: statistics.lastViewedAt.toDateString()
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/statistics.tsx
msgid "Last viewed on {0}"
msgstr "上次檢視日期：{0}"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Latvian"
msgstr "拉脫維亞語"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Layout"
msgstr "版面配置"

#: src/components/resume/preview.tsx
msgid "Learn more about how to fit content on a page"
msgstr "深入了解如何讓內容適應頁面"

#: src/hooks/use-form-blocker.tsx
msgid "Leave"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Leave empty to reset the title to the original."
msgstr "留空則會將標題重設為原始值。"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Left Align"
msgstr "靠左對齊"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Letter"
msgstr "信件"

#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/design.tsx
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: src/components/level/display.tsx
msgid "Level {level} of 5"
msgstr "5 個等級中的第 {level} 級"

#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
#: src/utils/theme.ts
msgid "Light"
msgstr "亮色"

#: src/components/command-palette/pages/preferences/theme.tsx
msgid "Light theme"
msgstr "淺色主題"

#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
msgid "Lightning Fast"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgid "Line Height"
msgstr "行高"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/hooks.tsx
msgid "Linking your {providerName} account..."
msgstr "正在連結您的 {providerName} 帳戶…"

#: src/routes/dashboard/history.tsx
msgid "List"
msgstr "列表"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛語"

#: src/components/layout/loading-screen.tsx
msgid "Loading"
msgstr ""

#: src/components/command-palette/pages/resumes.tsx
msgid "Loading resumes..."
msgstr "正在載入履歷…"

#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Localization"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/basics.tsx
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/routes/auth/verify-2fa.tsx
msgid "Lost access to your authenticator?"
msgstr "無法使用驗證器了嗎？"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "Made by"
msgstr ""

#: src/components/ui/copyright.tsx
msgid "Made by Vincent Adam"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/prefooter.tsx
msgid "Made with Love"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/prefooter.tsx
msgid "Made with Passion"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: src/routes/_home/-sections/header.tsx
msgid "Main navigation"
msgstr "主導覽"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Malay"
msgstr "馬來語"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Malayalam"
msgstr "馬拉雅拉姆語"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Manage your personal information and account settings"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/index.tsx
msgid "Manage your security settings and authentication methods"
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Marathi"
msgstr "馬拉提語"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Margin (Horizontal)"
msgstr "邊界（水平）"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Margin (Vertical)"
msgstr "邊界（垂直）"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Modern & Clean Designs"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
msgid "Move to"
msgstr "移動到"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Multilingual"
msgstr "多語系"

#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "My Profile"
msgstr ""

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
#: src/routes/auth/register.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/basics.tsx
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Navigate backwards"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Navigate between fields"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Navigation"
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Nepali"
msgstr "尼泊爾語"

#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Never. We don't sell, share, or monetize your data in any way. Your privacy is our top priority, and we're committed to keeping your information secure."
msgstr ""

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "New Line"
msgstr "新行"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
msgid "New Page"
msgstr "新頁面"

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
#: src/routes/auth/reset-password.tsx
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
msgid "New Section"
msgstr "新段落"

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "No account found with these credentials. Please sign up first."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "No account is required for basic use. However, creating an account allows you to save your resumes, access them from any device, and use advanced features."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "No Ads, No Tracking"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "No AI providers configured"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "No hidden costs, no premium tiers, no subscriptions. Everything is free, always."
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "No passkeys registered yet. Add your first device to get started."
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/history.tsx
msgid "No recent activity"
msgstr ""

#: src/components/ui/combobox.tsx
#: src/components/ui/multiple-combobox.tsx
msgid "No results found."
msgstr "找不到相符的結果。"

#: src/routes/dashboard/history.tsx
msgid "No resumes updated in the last 30 days"
msgstr ""

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "No worries, we'll send you reset instructions"
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威語"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Notes"
msgstr "注意事項"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Odia"
msgstr "歐利亞語"

#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "Open Email Client"
msgstr "開啟電子郵件用戶端"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
#: src/routes/_home/-sections/prefooter.tsx
msgid "Open Source"
msgstr "開放原始碼"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Optionally, set a password so that only people with the password can view your resume through the link."
msgstr "您也可以選擇設定密碼，讓只有知道密碼的人才能透過連結檢視您的履歷。"

#: src/routes/auth/-components/social-auth.tsx
msgctxt "Choose to authenticate with a social provider (Google, GitHub, etc.) instead of email and password"
msgid "or continue with"
msgstr "或繼續使用"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Ordered List"
msgstr "編號清單"

#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Page"
msgstr "頁"

#. placeholder {0}: pageIndex + 1
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Page {0}"
msgstr "第 {0} 頁"

#: src/components/resume/preview.tsx
msgid "Page {pageNumber} of {totalNumberOfPages}"
msgstr "第 {pageNumber} / {totalNumberOfPages} 頁"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Passkeys"
msgstr "通行金鑰"

#: src/dialogs/auth/disable-two-factor.tsx
#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/routes/auth/login.tsx
#: src/routes/auth/register.tsx
#: src/routes/auth/resume-password.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/password.tsx
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Password cannot be empty."
msgstr "密碼不能為空白。"

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Password Protection"
msgstr "密碼保護"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Password protection has been disabled."
msgstr "已停用密碼保護。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Password protection has been enabled."
msgstr "已啟用密碼保護。"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "Password reset email sent!"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
msgid "Period"
msgstr "期間"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Persian"
msgstr "波斯語"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Personal Information"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Personalize colors, fonts, spacing, and layouts to match your style."
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
msgid "Personalize each cover letter for the specific job"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/basics.tsx
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Picture"
msgstr "圖片"

#: src/routes/auth/reset-password.tsx
msgid "Please enter a new password for your account"
msgstr "請為您的帳戶輸入新的密碼"

#: src/routes/auth/resume-password.tsx
msgid "Please enter the password shared with you by the owner of the resume to continue."
msgstr "請輸入履歷擁有者提供給您的密碼以繼續。"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Please enter the URL you want to link to:"
msgstr "請輸入您要連結的 URL："

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Please fill in all required fields"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/export.tsx
msgid "Please wait while your PDF is being generated..."
msgstr "正在產生您的 PDF，請稍候…"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Portrait"
msgstr "直向"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙語（巴西）"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "葡萄牙語（葡萄牙）"

#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
msgid "Position"
msgstr "職位"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Powerful Features"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Pre-filled with example data"
msgstr ""

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/preferences/index.tsx
#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Premium two-column with diagonal accent banner and floating profile; stunning design for creative directors, brand managers, or design leads."
msgstr ""

#: src/components/layout/loading-screen.tsx
msgid "Preparing your experience..."
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Press ? to toggle this dialog"
msgstr ""

#: src/components/input/chip-input.tsx
msgid "Press <0>{RETURN_KEY}</0> or <1>{COMMA_KEY}</1> to add or save the current keyword."
msgstr "請按下 <0>{RETURN_KEY}</0> 或 <1>{COMMA_KEY}</1> 來新增或儲存目前的關鍵字。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Press Esc to close"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/design.tsx
msgid "Primary Color"
msgstr "主要顏色"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Privacy & Security"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
msgid "Privacy First"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
msgid "Proficiency"
msgstr "熟練度"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
msgid "Profile"
msgstr "個人設置"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Profiles"
msgstr "個人檔案"

#: src/components/level/combobox.tsx
msgid "Progress Bar"
msgstr "進度條"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Protect your resume from unauthorized access with a password"
msgstr "使用密碼保護履歷，避免未經授權的存取"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Provider"
msgstr "服務提供者"

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Provider activated successfully"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Provider deleted successfully"
msgstr ""

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Publications"
msgstr "出版品"

#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
msgid "Publisher"
msgstr "出版者"

#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Quick Tip"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Quick Tips"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/product-hunt-banner.tsx
msgid "Reactive Resume is launching on Product Hunt today, head over to show some love!"
msgstr "Reactive Resume 今日登上 Product Hunt，快前往給予支持！"

#: src/routes/_home/-sections/templates.tsx
msgid "Ready to create your resume?"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Ready to Get Started?"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Real-Time Preview"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/history.tsx
msgid "Recently updated resumes from the last 30 days"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/cover-letter.tsx
msgid "Recipient"
msgstr ""

#: src/components/level/combobox.tsx
msgid "Rectangle"
msgstr "長方形"

#: src/components/level/combobox.tsx
msgid "Rectangle (Full Width)"
msgstr "長方形（全幅寬）"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Redo"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Redo (alternative)"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgctxt "'Ctrl' may be replaced with the locale-specific equivalent (e.g. 'Strg' for QWERTZ layouts)."
msgid "Redo (Ctrl+Y)"
msgstr "重做（Ctrl+Y）"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "References"
msgstr "推薦人"

#: src/components/layout/error-screen.tsx
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "Remember your password? <0><1>Sign in now <2/></1></0>"
msgstr "想起密碼了嗎？<0><1>立即登入 <2/></1></0>"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Remove Password"
msgstr "移除密碼"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Removing password protection..."
msgstr "正在移除密碼保護…"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Resend verification"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Resending verification email..."
msgstr "正在重新傳送驗證電子郵件…"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/routes/auth/reset-password.tsx
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: src/routes/auth/reset-password.tsx
msgid "Reset your password"
msgstr "重設您的密碼"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Reset zoom"
msgstr ""

#: src/routes/auth/reset-password.tsx
msgid "Resetting your password..."
msgstr "正在重設您的密碼…"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "Resume Builder"
msgstr ""

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/resumes.tsx
#: src/components/command-palette/pages/resumes.tsx
#: src/components/command-palette/pages/resumes.tsx
#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
msgid "Resumes"
msgstr "履歷"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Right Align"
msgstr "靠右對齊"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Rotation"
msgstr "旋轉"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Russian"
msgstr "俄文"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Save (Auto-save is enabled)"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/cover-letter.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/summary-item.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Scan the QR code below with your preferred authenticator app. You can also copy the secret below and paste it into your app."
msgstr "使用您偏好的驗證器應用程式掃描下方 QR Code。您也可以複製下方的金鑰並貼到應用程式中。"

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
msgid "School"
msgstr "學校"

#: src/components/input/icon-picker.tsx
#: src/components/input/icon-picker.tsx
msgid "Search for an icon"
msgstr "搜尋圖示"

#: src/components/command-palette/pages/resumes.tsx
msgid "Search for..."
msgstr "搜尋履歷…"

#: src/components/ui/combobox.tsx
#: src/components/ui/multiple-combobox.tsx
msgid "Search..."
msgstr "搜尋…"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Secret copied to clipboard."
msgstr "私密金鑰已複製到剪貼簿。"

#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
msgid "Section Type"
msgstr "段落類型"

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Secure AI Integration"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Secure Data Storage"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Secure passwordless authentication"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Security & Privacy"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/index.tsx
msgid "Security Best Practices"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "See your changes instantly as you type with live preview updates."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Select from 12+ professionally designed templates that suit your style and industry."
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Select your preferred language"
msgstr ""

#: src/components/ui/combobox.tsx
#: src/components/ui/multiple-combobox.tsx
msgid "Select..."
msgstr "選取…"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "Send Reset Link"
msgstr ""

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "Sending password reset email..."
msgstr "正在傳送重設密碼電子郵件…"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Separator"
msgstr "分隔線"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Serbian"
msgstr "塞爾維亞語"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/password.tsx
msgid "Set a password for your account"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/password.tsx
msgid "Set Password"
msgstr "設定密碼"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Setup Authenticator App"
msgstr "設定驗證器應用程式"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Shadow Width"
msgstr "陰影寬度"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Share your resume with a public URL for easy access."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Shareable Links"
msgstr "可分享連結"

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Shareable Public Links"
msgstr ""

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Sharing"
msgstr "分享"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Show keyboard shortcuts"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
msgid "Show link in title"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Sidebar"
msgstr "側邊欄"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/index.tsx
msgid "Sidebar Width"
msgstr "側邊欄寬度"

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Sign in to continue to CVCraft"
msgstr ""

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
msgid "Signed out successfully"
msgstr ""

#: src/routes/auth/-components/social-auth.tsx
#: src/routes/auth/-components/social-auth.tsx
#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Signing in..."
msgstr "正在登入…"

#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
msgid "Signing out..."
msgstr "正在登出…"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Signing up..."
msgstr "正在註冊…"

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
msgid "Simple Authentication"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Simple Process"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Single-column with a magenta left border accent; compact and efficient for entry-level or internship applications."
msgstr "單欄版面，左側具有洋紅色邊框點綴；版面緊湊有效率，適合入門或實習職缺。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Single-column with a minimal top header and lots of whitespace; clean and modern for designers or content creators."
msgstr "單欄版面，頂端極簡抬頭並保留大量留白；乾淨現代，適合設計師或內容創作者。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Single-column with a sidebar and clean grid layout; versatile for any professional or technical role."
msgstr "單欄版面，包含側邊欄與俐落的網格配置；適用於任何專業或技術職位。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Single-column with bold section headers and horizontal dividers; strong visual hierarchy for management or leadership roles."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Single-column with decorative header banner and section icons; balanced design for healthcare, education, or public service."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Single-column with striking header and timeline markers; powerful layout for sales, business development, or consulting."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Single-column; polished and serious for senior or enterprise-level positions."
msgstr "單欄版面，風格精緻嚴謹，適合資深或企業級職位。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: src/routes/_home/route.tsx
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳至主要內容"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克語"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Slug"
msgstr "標示碼"

#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
msgid "Smart content generation with multiple AI providers"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "發生錯誤。請再試一次。"

#: src/routes/dashboard/history.tsx
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Spacing (Horizontal)"
msgstr "間距（水平）"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Spacing (Vertical)"
msgstr "間距（垂直）"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: src/components/level/combobox.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: src/components/input/github-stars-button.tsx
msgid "Star us on GitHub (opens in new tab)"
msgstr "在 GitHub 上為我們加星（在新分頁中開啟）"

#. placeholder {0}: starCount.toLocaleString()
#: src/components/input/github-stars-button.tsx
msgid "Star us on GitHub, currently {0} stars (opens in new tab)"
msgstr "在 GitHub 上為我們加星，目前有 {0} 顆星（在新分頁中開啟）"

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
#: src/routes/_home/-sections/how-it-works.tsx
msgid "Start Building Free"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Start building your professional resume in minutes"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Start building your resume by giving it a name"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/resumes/-components/cards/create-card.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/list-view.tsx
msgid "Start building your resume from scratch"
msgstr "從零開始建立您的履歷"

#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
msgid "Start with a blank canvas and build your cover letter step by step"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Start with a blank canvas and build your resume step by step with our intuitive editor"
msgstr ""

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#: src/hooks/use-form-blocker.tsx
msgid "Stay"
msgstr ""

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Strike"
msgstr "刪除線"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Striking single-column with flame-inspired header waves and gradient accents; passionate design for marketing executives or innovation leaders."
msgstr ""

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

#: src/components/theme/toggle-button.tsx
msgid "Switch to dark theme"
msgstr "切換至深色主題"

#: src/components/theme/toggle-button.tsx
msgid "Switch to light theme"
msgstr "切換至淺色主題"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Tags can be used to categorize your resume by keywords"
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Tamil"
msgstr "泰米爾語"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Technical"
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Telugu"
msgstr "泰盧固語"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: src/dialogs/resume/template/gallery.tsx
msgid "Template Gallery"
msgstr "範本圖庫"

#: src/routes/_home/-sections/header.tsx
msgid "Templates"
msgstr "範本"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Test Connection"
msgstr "測試連線"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/design.tsx
msgid "Text Color"
msgstr "字型色彩"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Thai"
msgstr "泰文"

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "The API key has been deleted successfully."
msgstr "API Key 已成功刪除。"

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "The API key will no longer be able to access your data after deletion. This action cannot be undone."
msgstr "刪除後，此 API Key 將無法再存取您的資料。此動作無法復原。"

#: src/components/command-palette/index.tsx
msgid "The command you're looking for doesn't exist."
msgstr "您要找的指令不存在。"

#: src/components/resume/preview.tsx
msgid "The content is too tall for this page, this may cause undesirable results when exporting to PDF."
msgstr "本頁內容過高，匯出為 PDF 時可能會出現不理想的效果。"

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
msgid "The most powerful, privacy-focused resume builder. Free forever, open-source, and designed to help you land your dream job."
msgstr ""

#: src/routes/auth/resume-password.tsx
msgid "The password you entered is incorrect"
msgstr "您輸入的密碼不正確"

#: src/routes/auth/resume-password.tsx
msgid "The resume you are trying to access is password protected"
msgstr "您嘗試存取的履歷已啟用密碼保護"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "The URL you entered is not valid."
msgstr "您輸入的 URL 無效。"

#: src/components/command-palette/pages/preferences/theme.tsx
#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Then, enter the 6 digit code that the app provides to continue."
msgstr "接著，請輸入應用程式提供的 6 位數驗證碼以繼續。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/export.tsx
msgid "There was a problem while generating the PDF, please try again in some time."
msgstr "產生 PDF 時發生問題，請稍後再試一次。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此動作無法復原。"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "This action cannot be undone. All your data will be permanently deleted."
msgstr "此動作無法復原。您的所有資料都將被永久刪除。"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "This email is already registered"
msgstr ""

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "This email is already registered. Please login or use a different email."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/import.tsx
#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "This feature requires AI Integration to be enabled. Please enable it in the settings."
msgstr "此功能需要啟用 AI 整合。請先在設定中啟用。"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "This is a URL-friendly name for your resume"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "This may take a few minutes, depending on the response of the AI provider. Please do not close the window or refresh the page."
msgstr "這可能需要幾分鐘，取決於 AI 服務提供者的回應時間。請勿關閉視窗或重新整理頁面。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/export.tsx
msgid "This may take a while depending on the server capacity. Please do not close the window or refresh the page."
msgstr "這可能需要一點時間，取決於伺服器資源。請勿關閉視窗或重新整理頁面。"

#: src/components/resume/store/resume.ts
msgid "This resume is locked and cannot be updated."
msgstr "這份履歷已被鎖定，無法更新。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/notes.tsx
msgid "This section is reserved for your personal notes specific to this resume. The content here remains private and is not shared with anyone else."
msgstr "這部分專門用於你在這份履歷上做個人筆記。這裡的內容屬於私密，不會與其他人分享。"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "This step is optional, but recommended."
msgstr "此步驟為選填，但建議您完成。"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "This username is already taken"
msgstr ""

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "This username is already taken. Please choose a different username."
msgstr ""

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "This will generate a new API key to access the Reactive Resume API to allow machines to interact with your resume data."
msgstr "這會產生一組新的 API Key，讓機器可以透過 Reactive Resume API 與您的履歷資料互動。"

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
msgid "Timelapse demonstration of building a resume with CVCraft"
msgstr ""

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "Tip: Give your API key a name, corresponding to the purpose of the key, to help you identify it later."
msgstr "小提示：請為您的 API Key 取一個與用途相符的名稱，方便您日後辨識。"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Tip: You can name the resume referring to the position you are applying for"
msgstr ""

#: src/dialogs/cover-letter/create.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "To delete your account, you need to enter the confirmation text and click the button below."
msgstr "若要刪除帳戶，您必須先輸入確認文字，然後點擊下方按鈕。"

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Toggle active status"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/word-count.tsx
msgid "Total character count: {charCount}"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/word-count.tsx
msgid "Total word count: {wordCount}"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/statistics.tsx
msgid "Track your resume's views and downloads"
msgstr "追蹤履歷的檢視與下載次數"

#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
msgid "Transparent, auditable, and community-driven"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Transparent, trustworthy, and built with care. Inspect the code yourself."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
msgid "Truly global, accessible to everyone"
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/statistics.tsx
msgid "Turn on public sharing to track how many times your resume has been viewed or downloaded. Only you can see your resume's statistics."
msgstr "開啟公開分享以追蹤履歷被檢視與下載的次數。只有您可以看到履歷的統計資料。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with a bold colored sidebar and skill bars; great for creative or tech roles where visual flair is welcome."
msgstr "雙欄版面，具醒目色彩側邊欄與技能條；非常適合需要視覺效果的創意或技術職位。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with a compact header and skill badges; efficient layout for tech startups, product managers, or UX designers."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with a dark teal sidebar and skills grid; modern feel for developers, data scientists, or technical PMs."
msgstr "雙欄版面，深藍綠色側邊欄與技能網格；現代感十足，適合開發者、資料科學家或技術專案經理。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with a left margin color; simple and approachable for creative, editorial, or junior roles."
msgstr "雙欄版面，左側色塊邊距；風格簡單親切，適合創意、編輯或初階職位。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with a muted color sidebar; earthy and calm, suits sustainability, healthcare, or nonprofit sectors."
msgstr "雙欄版面，使用柔和色調側邊欄；質感沉穩自然，適合永續發展、醫療保健或非營利領域。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with a soft header accent and circular profile photo; ideal for marketing, HR, or client-facing roles."
msgstr "雙欄版面，具柔和抬頭色塊與圓形個人照片；非常適合行銷、人資或需要面對客戶的職位。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with accent colors and clean typography; balanced choice for business analysts or operations roles."
msgstr "雙欄版面，搭配強調色與俐落字體；在商業分析或營運職位中，是兼顧平衡的選擇。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with adaptive styling and clean lines; versatile template that works for any industry or experience level."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with asymmetric layout and creative spacing; standout design for designers, artists, or creative directors."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with dramatic full-height colored sidebar and bold typography; commanding presence for senior executives or C-suite positions."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with elegant typography and refined spacing; sophisticated choice for executive, legal, or academic positions."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with minimalist design and strategic whitespace; intelligent layout for researchers, analysts, or academics."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with nature-inspired accents and organic flow; perfect for environmental, creative, or wellness industries."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with rounded corners and soft colors; friendly and approachable for education, social work, or customer service."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with structured grid layout and professional borders; solid choice for engineering, architecture, or project management."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column, clean and professional with subtle section dividers; suits corporate, finance, or consulting positions."
msgstr "雙欄版面，乾淨專業並以細緻區隔線分段；適合企業、金融或顧問類職位。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column, minimal and text-dense with no decorative elements; perfect for traditional industries or ATS-heavy applications."
msgstr "雙欄版面，極簡且文字密集，毫無裝飾元素；非常適合傳統產業或高度仰賴 ATS 的應徵情境。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column, minimal with light gray sidebar and subtle icons; professional and understated for legal, finance, or executive roles."
msgstr "雙欄版面，極簡風格、搭配淺灰色側邊欄與細緻圖示；專業低調，適合法律、金融或高階管理職。"

#: src/routes/auth/verify-2fa.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/two-factor.tsx
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr "雙因子驗證"

#: src/dialogs/auth/disable-two-factor.tsx
msgid "Two-factor authentication has been disabled successfully."
msgstr "已成功停用雙因子驗證。"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Two-factor authentication has been setup successfully."
msgstr "已成功設定雙因子驗證。"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/design.tsx
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Type \"{CONFIRMATION_TEXT}\" to confirm"
msgstr "輸入「{CONFIRMATION_TEXT}」以確認"

#: src/components/command-palette/index.tsx
msgid "Type a command or search..."
msgstr "輸入指令或搜尋…"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Typography"
msgstr "字體樣式"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Ultra-modern asymmetric design with overlapping sections and bold typography; commanding presence for tech leaders or visionary roles."
msgstr ""

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Underline"
msgstr "底線"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Undo"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgctxt "'Ctrl' may be replaced with the locale-specific equivalent (e.g. 'Strg' for QWERTZ layouts)."
msgid "Undo (Ctrl+Z)"
msgstr "復原（Ctrl+Z）"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Unlimited Resumes"
msgstr "無限履歷"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/hooks.tsx
msgid "Unlinking your {providerName} account..."
msgstr "正在取消連結您的 {providerName} 帳戶…"

#: src/routes/auth/resume-password.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Unsaved Changes"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/password.tsx
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
msgid "Update an existing award"
msgstr "更新現有的得獎紀錄"

#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
msgid "Update an existing certification"
msgstr "更新現有的證照"

#: src/dialogs/resume/sections/cover-letter.tsx
msgid "Update an existing cover letter"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
msgid "Update an existing custom section"
msgstr "更新現有的自訂段落"

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
msgid "Update an existing education"
msgstr "更新現有的學歷"

#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
msgid "Update an existing experience"
msgstr "更新現有的經歷"

#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
msgid "Update an existing interest"
msgstr "更新現有的興趣項目"

#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
msgid "Update an existing language"
msgstr "更新現有的語言"

#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
msgid "Update an existing profile"
msgstr "更新現有的個人檔案"

#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
msgid "Update an existing project"
msgstr "更新現有的專案"

#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
msgid "Update an existing publication"
msgstr "更新現有的出版品"

#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
msgid "Update an existing reference"
msgstr "更新現有的推薦人"

#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
msgid "Update an existing skill"
msgstr "更新現有的技能"

#: src/dialogs/resume/sections/summary-item.tsx
msgid "Update an existing summary item"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
msgid "Update an existing volunteer experience"
msgstr "更新現有的志工經歷"

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
msgid "Update Password"
msgstr "更新密碼"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Update Resume"
msgstr "更新履歷"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Update your account details below"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/password.tsx
msgid "Update your account password"
msgstr ""

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
msgid "Update your password"
msgstr "更新您的密碼"

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
msgid "Updating your password..."
msgstr "正在更新您的密碼…"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Updating your resume..."
msgstr "正在更新您的履歷…"

#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Upload your existing resume and continue editing with our powerful tools"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Uploading picture..."
msgstr "正在上傳圖片…"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. placeholder {0}: metadata.name
#: src/routes/_home/-sections/templates.tsx
msgid "Use {0} template"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
msgid "Use AI to help generate compelling content"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/templates.tsx
msgid "Use Template"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Use these keyboard shortcuts to work faster and more efficiently."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
#: src/routes/auth/register.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Uzbek"
msgstr "烏茲別克語"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Valid URLs must start with http:// or https://."
msgstr "有效的 URL 必須以 http:// 或 https:// 開頭。"

#: src/routes/auth/verify-2fa-backup.tsx
#: src/routes/auth/verify-2fa.tsx
msgid "Verify"
msgstr "驗證"

#: src/routes/auth/verify-2fa-backup.tsx
msgid "Verify with a Backup Code"
msgstr "使用備份代碼驗證"

#: src/routes/auth/verify-2fa-backup.tsx
msgid "Verifying backup code..."
msgstr "正在驗證備份代碼…"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/routes/auth/verify-2fa.tsx
msgid "Verifying code..."
msgstr "正在驗證代碼…"

#: src/routes/auth/resume-password.tsx
msgid "Verifying password..."
msgstr "正在驗證密碼…"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Verifying your email is required when resetting your password."
msgstr "重設密碼時必須先驗證您的電子郵件。"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "View"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
msgid "View All"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
msgid "View All Cover Letters"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "View all your resumes in the History page"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/statistics.tsx
msgid "Views"
msgstr "檢視數"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Volunteer"
msgstr "志工服務"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "We've sent a password reset link to your email address. Click the link in the email to reset your password."
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/basics.tsx
msgid "Website"
msgstr "個人網站"

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Welcome Back"
msgstr ""

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Welcome back!"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "What do you want to call this passkey?"
msgstr "您想如何稱呼這把通行金鑰？"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "What do you want to rename this section to?"
msgstr "您想將這個段落重新命名為什麼？"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "What makes CVCraft different from other resume builders?"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "What would you like to create?"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "When locked, the resume cannot be updated or deleted."
msgstr "履歷被鎖定時，將無法更新或刪除。"

#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
msgid "Why Choose CVCraft?"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/word-count.tsx
msgid "words"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Write custom CSS or use AI to generate it for ultimate flexibility."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Yes, CVCraft is available in multiple languages. You can choose your preferred language in the settings page, or using the language switcher in the top right corner. If you don't see your language, or you would like to improve the existing translations, you can <0>contribute to the translations on Crowdin<1> (opens in new tab)</1></0>."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Yes! CVCraft can be self-hosted using Docker. This gives you complete control over your data and infrastructure. Check our documentation for setup instructions."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Yes! CVCraft is completely free to use, with no hidden costs, premium tiers, or subscription fees. It's open-source and will always remain free."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Yes! Every template is fully customizable. You can change colors, fonts, spacing, and even write custom CSS for complete control over your resume's appearance."
msgstr "沒錯！每一款範本都能完全自訂。您可以調整顏色、字體、間距，甚至撰寫自訂 CSS，完全掌控履歷的外觀。"

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "You can also use your username to login."
msgstr "您也可以使用使用者名稱登入。"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "You can share your resume via a unique public URL, protect it with a password, or download it as a PDF to share directly. The choice is yours!"
msgstr "您可以透過唯一的公開 URL 分享履歷、以密碼加以保護，或下載成 PDF 直接分享，一切由您決定！"

#. placeholder {0}: passkey.name ?? "(WebAuthn Device)"
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "You cannot use the passkey \"{0}\" anymore to sign in after deletion. This action cannot be undone."
msgstr "刪除後，您將無法再使用通行金鑰「{0}」登入。此動作無法復原。"

#: src/hooks/use-form-blocker.tsx
msgid "You have unsaved changes that will be lost."
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "You have unsaved changes. Save or cancel to continue."
msgstr ""

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "You've got mail!"
msgstr "你有新郵件"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Your account has been deleted successfully."
msgstr "您的帳戶已成功刪除。"

#: src/routes/dashboard/settings/integrations.tsx
msgid "Your AI Providers"
msgstr ""

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "Your API key has been copied to the clipboard."
msgstr "您的 API Key 已複製到剪貼簿。"

#: src/routes/builder/$resumeId/index.tsx
msgid "Your changes are saved automatically."
msgstr "您的變更會自動儲存。"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Your data is encrypted and never shared with third parties."
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Your data is stored locally"
msgstr "您的資料將儲存在本機裝置中"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Your data is stored securely and is never shared with third parties. You can also self-host CVCraft on your own servers for complete control over your data."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/highlights.tsx
msgid "Your data stays yours, no tracking or selling"
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Your passkey has been added successfully."
msgstr "您的通行金鑰已成功新增。"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Your passkey has been deleted successfully."
msgstr "您的通行金鑰已成功刪除。"

#: src/routes/auth/reset-password.tsx
msgid "Your password has been reset successfully. You can now sign in with your new password."
msgstr "您的密碼已成功重設。您現在可以使用新密碼登入。"

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
msgid "Your password has been updated successfully."
msgstr "您的密碼已成功更新。"

#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Your preferences are automatically saved and will be applied across all your devices when you sign in."
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Your privacy matters. We don't track, sell, or monetize your data."
msgstr ""

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Your profile has been updated successfully."
msgstr "您的個人設定已成功更新。"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Your resume has been created successfully."
msgstr "您的履歷已成功建立。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Your resume has been deleted successfully."
msgstr "您的履歷已成功刪除。"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Your resume has been duplicated successfully."
msgstr "您的履歷已成功複製。"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "Your resume has been imported successfully."
msgstr "您的履歷已成功匯入。"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Your resume has been updated successfully."
msgstr "您的履歷已成功更新。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Your resume's public link is currently protected by a password. Share the password only with people you trust."
msgstr "您的履歷公開連結目前已受密碼保護。請只將密碼提供給您信任的人。"

#: src/routes/dashboard/cover-letters/index.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Your work is automatically saved as you type"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-components/shortcuts-dialog.tsx
msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

#. placeholder {0}: Math.round(scale * 100)
#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgid "Zoom to {0}%"
msgstr ""

#: src/utils/locale.ts
msgid "Zulu"
msgstr "祖魯語"
